聽朝要人

玩得差唔多就走啦，聽朝要準備搭車返工

講緊係4，5點時間返工

好多人腦細講到明要返工
明明CV無寫識游水
不過啲腦細係覺得所有員工係全能

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎嘛
千其唔好搞

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin